做完激光矯視，你問我答

琴日做
做lasik

養和做
Package $22000
但我自己揀醫生，淨手術費$27000

why not smile?

巴打 我做完3個月啦 可以打籃球 游水了

不過我係香矯做 18500

做之前問左眼科醫生朋友
Smile係新技術
理論上唔洗整flap,會冇flap complications
但始終技術係香港唔成熟
冇prolong data
會唔會過幾年之後有rebound myopia未有人知住

今日覆診問埋醫生
佢話其實都要整flap,只係唔洗lift up
而lasik打完laser之後d野自己evaporate走
Smile打完laser要由醫生dissect層layers出理再拎走佢
所以smile係冇咁準
同埋lasik部機你隻眼郁，部機會trace返你隻眼
但smile部機係唔會
如果smile係真係有佢地講到咁好既話養和一早引入左
同埋而家只係第一代
佢地覺得冇added benefit仲要冇咁準

做完要唔要休息下幾日先返到工之類

唔洗
不過第二日要覆診

師兄,有散光可以做嗎

可以
我都有散光

我都做左幾年。

而家深左50度外咩事都無

但我18000
唔是醫院做
想問下巴打點解選擇醫院？

LM

錢對我哩講唔係concern
最緊要係安安全全，做得好
我相信養和咁大間醫院點都好啲既
同埋問過身邊做左既人
除左2個係診所做之外其他都係哩到做

不過其實只要搵位日日做，夠熟手既醫生就ok
而且lasik主要都係靠部機做
所以診所定醫生都無乜所謂

我自己揀哩位醫生係因為做手術時間岩我
同埋有好多醫師朋友都係搵佢做
唔係話佢特別好
只不過係一個做完覺得ok之後再介紹比其他人

有冇後遺症?
聽過話做完唔可以玩機動遊戲

同埋做完近視又深番有冇得再做

有D 想做 但想做smile
夠快 又細傷口

我做完一日咋所以有冇後遺症未知住
問過人多數話頭幾個月會眼乾
夜晚塞車要小心d因為會有halo
機動遊戲應該玩得喎

近視深返如果cornea夠厚可以再做

想做就做啦

自

巴打過左幾耐清晒？
我琴日做完 睇野冇帶眼鏡果陣咁清，醫生話會慢慢好